[高追師] 揮手區

今晚戰續
TSLA 2129
AAPL 513.9

Teslun 2117
Apple 517

2135
514
雙摸頂

nvda 514
aapl 514

CCL 15.75
UAL 35.46
暫時無事

2135握手區

Shll 35$